機場巴士而家唔入機場 去到國泰城

小妹身在E車上 喺條青馬橋塞左勁耐都未入到
過左之後無耐
岩岩司機話去到國泰城 唔入機場
雖然車上仲有好多應該係入緊去嘅手足
但係有啲唔知點算 利申自己一個去

墊pad寧考緊immi海關懲教同icac

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

交通測試～

我係機場員工 我放唔到工 但係我核彈都唔割！